喂醒咗嘅，全部同我入嚟！

唔好咁快同我Thank you Sir先呀。
要多謝侵侵嘅，今晚慢慢舉旗都唔遲

嗰班仆街狗咁入緊去POLY啦

幫手入去now tv睇下啦！
[/b]手足無事先可以做世界冠軍！

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推

多謝議員時提埋PolyU!!